趨近萬病二百死

自 2019 年 12 月 31 日起，衞生署衞生防護中心共錄得 9798 宗 2019 冠狀病毒病個案，包括 9797 宗確診及 1 宗疑似個案(個案編號 97)。 當中，8865 宗個案已出院，166 宗個案死亡，736 宗個案仍然住院或待入院。

消息指本港新增逾70宗新冠肺炎確診

中國大陸累計確診個案數目88701，累計死亡個案數目4635

美國累計確診個案數目24135690，累計死亡個案數目400306

英國累計確診個案數目3505754，累計死亡個案數目93290

列支敦士登累計確診個案數目2470，累計死亡個案數目44

【最新】本港新增70宗確診，16宗感染源頭不明

雖然幾萬人死只係數字
但佢地班中國人死咗連數字都無
條命真係賤

中國大陸昨增144宗 黑龍江本土病例佔68宗

印度日本韓國呢？

咁撚少屌

台灣累計確診個案數目870，累計死亡個案數目7

日本累計確診個案數目345221，累計死亡個案數目4743

平均年齡

1.6%死亡率
死既仲要9成係連登仔成日笑既廢老

恐懼撚真係麻煩

韓國累計確診個案數目73918，累計死亡個案數目1316

澳門累計確診個案數目46，累計死亡個案數目0

澳門新增一宗肺炎個案 患者由杜拜經新加坡到日本後輸入

死少過沙士
沙士死左299

依條數人唔笑狗都吠

中央流行疫情指揮中心今天（1/22）下午召開記者會，指揮官陳時中宣布桃醫群聚事件再增兩名本土病例，為住院男性患者與患者的女兒(案881、882)。全案累計已12例。

而家死亡率愈黎愈低
反而流感仲高

而家睇返呢個數字真係人唔笑狗都吠

消息指本港新增逾50人感染武漢肺炎

【最新】本港新增61宗武漢肺炎確診，26宗感染源頭不明